買樓問題

一對情侶買樓，買樓嘅錢應該係男方俾哂定雙方一齊夾錢？

層樓淨係落男人名咪男人畀
想聯名咪一齊畀錢

夾

女方畀晒

要思考呢個問題的話唔應該一起買樓

你有錢俾晒完全冇問題

全世界：兩人夾
港女：男俾哂

你有本事
又肯做水魚
咪得

包剪揼，輸個個比曬

點解？ 呢啲野唔洗傾既咩

睇下邊個搵多啲

6:4/ 7:3咁夾錢

應該雙方長老俾曬，俾唔到就同佢哋講冇錢學咩人生仔